Onmogelijk, hier in het woeste Parijs, met Suspicion die de lucht vult, voor je om te overleven als je in communicatie bent met iemand anders aristocratische spion van dezelfde antecedenten als uzelf, die dat bovendien heeft het mysterie over hem van het hebben geveinsd dood en weer tot leven komen!
